頭先朋友結婚老衲大叫中華人民共和國萬歲！

爽

是

賤

閱

操你媽的在朋友的婚禮吃煙簡直就牛B死了